全球最貴身價3強係邊個？美斯都係梗頸4

全球最貴身價3強係邊個？美斯都係梗頸4

咩話？史達寧貴過美斯？唔係講笑呀！根據一個由一間名為CIES足球觀察站嘅公司調查結果顯示，阿根廷球王美斯依家嘅身價，竟然係全球三甲不入，僅列第4。至於美斯死對頭C朗拿度仲陰功，竟然係20強之末，有冇搞錯呀？

根據呢份由CIES撰寫嘅報告，選出咗家陣全球最有價值球員20強，結果上季獲選為英國職業球員工會最佳年輕球員獎兼捧咗3個冠軍嘅曼城翼鋒史達寧，依家以2.07億鎊排第3，而美斯則只係以1.67億鎊，被拋離排第4。至於排喺個榜最前兩個，則分別係巴黎聖日耳門嘅基利安麥巴比，以及利物浦嘅穆罕默德沙拿。

此外，之前由巴塞隆拿過檔PSG，成為咗全球最貴身價球星嘅尼馬，今次身價竟然大跌至1.24億鎊，排名跌到落17。不過總好過只值1.18億排20位嘅C朗，睇嚟C朗真係要再努力啲，等呢間公司跌眼鏡。

排名 球員/球會 身價(鎊)
1 基利安麥巴比/巴黎聖日耳門 2.52億
2 穆罕默德沙拿/利物浦 2.19億
3 史達寧/曼城 2.07億
4 美斯/巴塞隆拿 1.67億
5 佐敦辛祖/多蒙特 1.59億
6 沙迪奧文尼/利物浦 1.57億
7 哈利卡尼/熱刺 1.55億
8 羅拔圖法明奴/利物浦 1.44億
9 基沙文/巴塞隆拿 1.43億
10 利萊辛尼/曼城 1.37億
11 貝拿度施華/曼城 1.36億
12 加比爾捷西斯/曼城 1.30億
13 阿歷山大阿諾特/利物浦 1.30億
14 菲臘比古天奴/巴塞隆拿 1.29億
15 盧卡古/國際米蘭 1.25億
16 保羅普巴/曼聯 1.25億
17 尼馬/巴黎聖日耳門 1.24億
18 拉舒福特/曼聯 1.23億
19 夏薩特/皇家馬德里 1.20億
20 基斯坦奴朗拿度/祖雲達斯 1.18億

排名 球員/球會 身價(鎊)
1 基利安麥巴比/巴黎聖日耳門 2.52億
2 穆罕默德沙拿/利物浦 2.19億
3 史達寧/曼城 2.07億
4 美斯/巴塞隆拿 1.67億
5 佐敦辛祖/多蒙特 1.59億
6 沙迪奧文尼/利物浦 1.57億
7 哈利卡尼/熱刺 1.55億
8 羅拔圖法明奴/利物浦 1.44億
9 基沙文/巴塞隆拿 1.43億
10 利萊辛尼/曼城 1.37億
11 貝拿度施華/曼城 1.36億
12 加比爾捷西斯/曼城 1.30億
13 阿歷山大阿諾特/利物浦 1.30億
14 菲臘比古天奴/巴塞隆拿 1.29億
15 盧卡古/國際米蘭 1.25億
16 保羅普巴/曼聯 1.25億
17 尼馬/巴黎聖日耳門 1.24億
18 拉舒福特/曼聯 1.23億
19 夏薩特/皇家馬德里 1.20億
20 基斯坦奴朗拿度/祖雲達斯 1.18億

柒朗=20

原來年齡咁影響身價

國米咁平買到盧卡古真係賺到笑

C朗幾歲呀好出奇咩

排20WO，咁平

係
事實上麥巴比佢畀兩億你都未必真係有人會去買

垃圾排20

Lkk>尼馬

SANA第二？
你話TWICE SANA值咁貴我就信

古狗重有頭20

但美斯咁耐以黎都冇轉過會身價幾多都冇用啦轉會費收入係0

係WO

古天奴得啖笑

佢個排名擺大力神/Joao Felix就差唔多

lukaku

埃及美c

有錢人咪覺得抵

沙拿唔值咁貴
屎達寧 黑柴 咁瘦係咪營養不良？

去到c朗個年紀仲有人肯出價買先算

沙拉咁貴水到仆街

實有水位啦

1999

無參考價值 同樣價錢 你買史達寧定美斯

買到美斯 賣波衫都係返到

串鳩硬蛇?

lkk>pogba>拉車>世三>牙朗

文尼>>>>沙拿

沙拿換你美斯
Deal? 唔洗你加錢

文尼都入榜？

b slive都1.4億就知有幾鳩

拉輸福特都上榜

勁過沙拿

b wa上季好撚勁

冇vvd?

鳩硬sir hello~

勁條撚，上屆英超2849分 7球 8助攻

咁大把人2億

頭場踢得幾好

自從牙朗拍咗個廣告，身價大插水啦

Sana畀人睇穿哂

阿諾仲貴過古天奴

雲迪克愛助攻又贏盧卡古愛助攻

見到沙拿第二已經唔想睇落去

古天奴貴過尼馬
但疤要用古天奴+錢再加拉傑迪換

廢話

Bwa勁到仆街喎

19 夏神？

冇簡迪？

佢勁 除左樣衰

廢明爐1.44億已經唔使睇落去